{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039899",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금산 하이힐 무인호텔"
    },
    "text": "錦山ハイヒール無人ホテルは計25室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。 宿泊施設の利用案内台室と宿泊入室時間は業者の規定に基づいて決定されます。 客室は基本的に2名基準金額で運営され、追加人数がいる場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。 また、祝日前後には料金が変動する場合があります。 客室内の騒音や他のお客様への被害が懸念される場合、強制退室措置を取ることがあります。 未成年者が代理予約をした場合は退室措置が取られることがあり、これに対する払い戻しはできません。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。 また、錦山ハイヒール無人ホテルにはホテルの器物の破損や盗難時の損害賠償を請求することができます。 オンライン予約が不可能な場合は電話予約を行うことができ、退室時間を過ぎても滞在する場合、追加料金が請求されることがあります。 デラックス、キッチンルーム、VIP評上、VIPスパに予約した方は建物の裏側の3階客室の駐車場をご利用ください。 スタンダード予約のお客様は到着後に電話でご連絡ください。 客室内にはエアドレッサー、ネットフリックス、Wi-Fiが設置されており、すべての客室は禁煙区域です。 また、電気自動車の充電スタンドも設置されています。 この無人ホテルを訪れた他のお客様は、清潔で清潔な環境、広い客室、様々な便宜施設などを称賛し、安全で親切なサービスを提供するという評価を多く残しました。 ただし、掃除の騒音や水の流れる音、ウォシュレットの音などに注意しなければならないという点に注意しなければなりません。 また、交通が便利で施設がきれいで、必要なものが充実したホテルで、お客様から好評を得ていますが、お湯が出るまで時間が多少かかるという残念さもありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "錦山ハイヒール無人ホテルは何言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "錦山ハイヒール無人ホテルは韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用案内台室と宿泊入室時間は誰によって決定されますか？",
            "answer": "客室の利用案内台室と宿泊入室時間は業者の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の基本的な料金は何名基準で運営されますか？",
            "answer": "客室は基本的に2名基準金額で運営されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "祝日前後には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "祝日前後には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "騒音や他のお客様への被害が懸念される場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "騒音や他のお客様への被害が懸念される場合、強制退室措置を取ることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が代理予約をした場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "未成年者が代理予約をした場合は退室措置が取られることがあり、これに対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "会員特典を利用するためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物が破損や盗難された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "錦山ハイヒール無人ホテルにはホテルの器物の破損や盗難時の損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約ができない場合、どのように予約をすることができますか？",
            "answer": "オンライン予約が不可能な場合は電話予約を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎても滞在する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を過ぎても滞在する場合、追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "デラックス、キッチンルーム、VIP評上、VIPスパに予約した場合、どの駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "デラックス、キッチンルーム、VIP評上、VIPスパに予約した方は建物の裏側の3階客室の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スタンダード予約のお客様は到着後に何をすれば良いですか？",
            "answer": "スタンダード予約のお客様は到着後に電話でご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはエアドレッサー、ネットフリックス、Wi-Fiが設置されており、すべての客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "電気自動車の充電スタンドも設置されています。"
        },
        {
            "question": "他のお客様がこの無人ホテルについてどのような評価を残していますか？",
            "answer": "この無人ホテルを訪れた他のお客様は、清潔で清潔な環境、広い客室、様々な便宜施設などを称賛し、安全で親切なサービスを提供するという評価を多く残しました。"
        },
        {
            "question": "この無人ホテルの利点としてどのような点が挙げられますか？",
            "answer": "交通が便利で施設がきれいで、必要なものが充実したホテルで、お客様から好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "この無人ホテルの欠点としてどのような点が挙げられますか？",
            "answer": "お湯が出るまで時間が多少かかるという残念さもありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 880
    }
}